睇完呢段片立即打曬飛機， 如果聯合一齊可以立即光復香港光復埋支共都得

Sir this way

美軍來了我帶路